［突發］大埔那打素醫院兩名病人初步測試對新型冠狀病毒呈陽性反應

如題
資料來源：Now新聞

Goallllllllll!!!!

繼續繼續 香港要延長停課

真攬炒

大埔人小心

今日 total 4宗 初步確診

咩病人

p牌推唔郁

差唔多 潛伏期

到爆發期

重點係，係咪本地感染？

未有消息住

有最新消息同大家匯報

你ou nursing? Year幾